難民闖美墨邊境 不到一天生下美國人

難民闖美墨邊境 不到一天生下美國人

中南美洲的難民，想盡任何辦法也想逃到美國，就是為了讓以後的生活更好，11月底時一名來自洪都拉斯的女難民赫南德茲（Maryury Elizabeth Serrano-Hernandez），雖然在跨越邊境時遭逮，但隨後她就在美國領地內成功產下自己的寶寶，有望獲得庇護。

綜合外媒報導，19歲的赫南德茲與20歲丈夫毆提茲（Miguel Ortiz），10月開始帶著2歲的兒子從洪都拉斯出發，一直走到墨西哥邊境城市蒂華納（Tijuana），11月26日時赫南德茲一家人發現絕佳的機會，成功跨過圍欄進入到美國領土。

不過赫南德茲一家人剛爬上山丘就被美國邊境巡邏人員發現，因為拒絕配合邊境人員的要求，一家人全都被拘留，雖然赫南德茲有告知巡邏人員自己已懷有8個月的身孕，但巡邏人員並沒有相信，結果27日時她就開始腹痛，巡邏人員才發現大事不妙，只能把她送往醫院，接著赫南德茲就生下一名健康的小寶寶。

因為小寶寶在美國出生，赫南德茲一家4口最終在12月2日被釋放，目前占住在聖地牙哥，事後將前往俄亥俄州的首府哥倫布（Columbus），希望能獲得法院給予的庇護。

送去加州啦屌

蝗蟲

真